持續進修基金個課程其實好撚多都係廢

好撚多傳銷狗借CEF呃錢

根本垃圾courses多

真正受惠既根本得好撚少

cpa cfa frm果啲全部都冇

d course會加價食盡佢

已經有 好撚多course 連1000 蚊都唔值都可以開萬幾蚊黎呃錢

唔知當中有幾多係保皇狗親戚開？

大撚把

唔係啲點解咁撚垃圾都呃到錢

Cpa有

萬幾蚊啱啱好claim到盡份資助

Cap cap埋埋都咪話唔爽

得hkicpa有

Pt degree/ postgrad
大部分都唔under呢個基金
我屌你老母呀 仲口口聲聲話培養人才

要pass哂abcd先可以一次過派

官商勾結

master 有得claim喎

當年一出持續進修基金之後個個course 都加番1萬
1千蚊既變哂萬一
3千蚊變哂萬3
當年做過下sales 第一句就係問你申請左未

我阿媽讀完個中廚班返到黎都無撚煮過

讀緊postgrad有三科CEF

實際有教野應該都好過一大堆氾濫既英文班

冇記錯連Asso都有

Metoo
上年拎咗1皮
而家可以拎多1皮

你係咪搞錯左，根本係比廢老當報興趣班用

master其實有無？

無知問咩master courses可以報cef

好似得shitty嗰幾個有

要睇返catalog
多數會係個course list列明邊個course有

大部份係business同design啲courses，冇乜性趣

幾肯定8大都有...
不過應該冇人為左拎20000 CEF走去比十幾廿萬讀TPg

CEF本身就有限範疇

IELTS 一個課程都 $13000

讀過整車/裝修course玩下都好
再唔係就乳文courses

Master冇喎

利申：master 確定冇

財政司長陳茂波宣布，政府會提高持續進修基金的資助上限，由每人一萬元，增至二萬元；申請年齡上限將提高至七十歲，並撤銷申領時限和次數限制；又會擴展基金課程的範疇，至所有在資歷名冊下登記的課程。政府消息人士表示，首一萬元資助額，政府會繼續資助八成學費，而新增的一萬元資助額，政府只會資助六成課程費用。而申領人若未用盡一萬元資助額，不會再限制在四年內申領另一課程的資助，才可重新啟用被凍結的基金帳戶。

政府就此為基金額外再注資85億元，預計共61萬人受惠，包括過去曾開立基金帳戶的市民。

8大果啲asso degree master全部都on list架喎
係咪都包埋？
咁咪可以申請grant loan + 持續進修基金？

有用果堆工程科全部唔包

擴展咁好

想讀個pt degree

其實有邊D COURSE support?

想學下野

一眼睇晒睇呢樣勉強關事

政府消息人士表示，首一萬元資助額，政府會繼續資助八成學費，而新增的一萬元資助額，政府只會資助六成課程費用。

點知
資助就資助啦 又要咁小家 得六成 仲要有限年期內claim 完
限制多多咁唔想比

cap水唔使講到咁白

讀個wset先

仆街到 為乜呢
有心資助點解要搞呢啲鳩野

有d course直頭食晒一萬 但回贈返幾千蚊禮物比你
姐係夾份依公家數55分

IELTS 冇咗3千，好彩早離場

其實工聯會嗰D課程又平又唔錯

仲好過俾持續進修基金D course呃錢啦

一定係language最抵屌，日文德文法文由0開始都可以用到兩三個course

佢今次話擴展到成個名冊下係幾時生效
如果我報左個master 17-19年
17//18一定唔得啦
咁我apply 18/19 黎claim year 2 學費得唔得
對佢個要求寫著「開課前申請」定義唔太清楚

有冇人都俾古代教育個IELTS呃過錢？

我10幾年前已經CLAIM晒個1萬
咁仲有俘得再CLAIM埋嚟緊呢1萬?

我都試過報埋啲垃圾濕9 course
伏撚到仆街

between 有無真係有用既course
跪求

之前報左個伏課程但冇完成refund requirement
冇claim過
咁而家有冇得報另一個claim先

回返一雞野畀我咪報囉
讀書有鳩用咩

學語言

冇 會hold起咗筆錢

即報過但claim唔到就會冇左？

總之冇過數俾你 筆錢繼續擺係度

【預算案】持續進修基金資助上限增至2萬 70歲都可申請

預算案鼓勵不同年齡人士持續進修。
1/1預算案鼓勵不同年齡人士持續進修。
為鼓勵市民自我增值，新一份《財政預算案》建議額外注資「持續進修基金」85億元，提高基金的資助上限，由每人1萬元增至2萬元，過去曾開立基金帳戶的市民亦可受惠。同時，政府會將申請年齡上限提高至70歲，並撤銷申領的時限和次數限制，又會擴展基金課程的範疇至所有在資歷名冊下登記的課程，預計共61萬人受惠。

至於職業訓練局的「職業教育和就業支援先導計劃」，財政司司長陳茂波指，政府會繼續推行，並提供足夠資源，把有關計劃恆常化。

係就應該比人去學車啦

你個course係under CEF的話
你而家申請都得 原本已經有1萬
下個財政年度claim埋剩低個1萬
如果我冇理解錯

本來唔under cef 但under 個名冊
係咪要等過左預算案先生效

係就好丫

咁就唔清楚
到時打去問啦

好搵到傻

好似A2以上已經唔包
又唔包冷門啲既語言，例如啲俄文學校爭取咗好多年都入唔到名冊

學英文有咩course比較好又under 個基金？

明明冷門語言更加需要資助，太少班開，搞到學費貴過熱門語言

有無攻略？

咩禮物

想拎來學日文

+1

想問下degree 讀到尾聲有冇得claim ，因為我之前用左10k，依家佢先話20k，咁我現家讀果個有冇得claim 返

lm

可唔可以16/17 年度都有

我未撚讀完之前一早CLAIM 左1萬 唔上唔落 屌你仆街正苦 16/17年度

其實批咗geant loan仲有冇得claim cef

岩岩讀完 有無得claim 番

冇!
之前我喺 British Council 的 General English(生活英語)學. 基金入面的課程.
好啦讀完啦, 根住去考試, 發現佢基金要求考試既. 係商業英語.
根住打電話去基金. 屌柒佢. 點解你批個課程係生活英語, 但係考就係商業英語.
追住佢屌,屌咗成個月.
English town , Wall Street 嗰D 你真係唔使諗. 一樣同佢要求考試係完全唔同. 已經好多人中過伏.
根住個基金職員, 話叫我去VTC 讀職業英語喎.........但我冇報.

好撚on9

good question

Cef唔關grant loan事，個個人都有

拎黎讀德文正呀

冇

日文有無邊間推介

讀外語最好

有 我個間叫智權教育中心 應該同一個集團 個陣未知伏比左第一期學費 上完就止蝕唔再比

有冇IT course 讀？我上佢個網搵唔到

當年同條女求其報左個軟硬體整網頁課程

傳銷狗又要出嚟跑數

第一日語

Parsona

想補返d 英文有無邊間好

其實係有用 可以鼓勵人去進修
但實情係 屌你老母
D 學店一見有政府資助
就係咁加學費
電腦課程由三幾千 加到成皮野
可以用撚盡個資助
有資助 反而難負擔
因為報完一個 下一個就無資助用

日本文化協會?

全部垃圾course